Hola! Muchas gracias por corregir mi ejercicio, a continuacion, les dejo indicaciones para facilitar la correccion

1. Proyecto Java: En esta carpeta se encuentra el proyecto de Java con las correcciones necesarias y las librerias utilizadas para hacer funcionar el programa
2. Videos desencriptados: Adjunte todos los videos desencriptados, tanto en una carpeta con todos para facil acceso, como tambien en el mismo formato de rutas brindado por el programa al ejecutarlo
3. Videos muestra: Esta carpeta contiene los videos enviados para realizar el ejercicio, los envio unicamente para que puedan acceder facilmente al momento de realizar las pruebas
4. EncryptorArgiatech.py: Este es el archivo solicitado que puede hacer encriptacion y desencriptación en python. Pese a que no fue solicitado, cree un pequeño buscador de archivos para facilitar la realizacion de las pruebas de funcionamiento usando tkinter.

En caso de que tengan alguna duda sobre como resolvi un ejercicio, o se encuentran con un problema a la hora de la ejecución, no duden en contactarme en cualquier dia u horario.
Desde ya, muchas gracias por su tiempo y por considerarme.

